還看金鷹 國安大抓捕53民主派, 參加初選成顛覆國家? 借國安之名摧毀一國兩制｜

還看金鷹
國安大抓捕53民主派,
參加初選成顛覆國家?
借國安之名摧毀一國兩制｜
還看金鷹 (第1節)
21年1月6日

香港花生
220K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: